FIFA 20 Ultimate Team 討論區 (98) 屌你老母我要中喊包

因應近期大量巴打報告被人hack acc偷coin賣隊，建議大家開返雙重認證

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

14:點解我要用不推文回覆？
答:你想唔想中walkout? 打機呢啲唔重要嘅po就唔好阻到正經嘢上熱門啦(詳閱： ）

15:咩叫肥料卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人,EG. Carvajal , Pique, Rakitic

16:咩叫META卡？
答:實用普金人 / 特別卡,例子: 84 Walker , 82 Semedo , 81 Ssk , 80 Mendy。META卡係唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

17:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

ICON SWAPS 1
由即日起自十二月

1:點為之第一手擁有球員？
答: 抽、租借、做SBC、Objective得返嚟嘅都算係

2:IF, OTW, Champions呢啲算唔算黃金球員？
答: 算，你去Club search filter黃金嘅都算金人

另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

FUT 好運沒法黨創黨會員:
Sam Gor
猩巴
更多巴
司瑛巴
未來熱巴

想入黨可以pm我地,多啲同創黨會員傾計就有機會成為好運沒法黨一員,你將享有EA尊貴禮遇

放2m ps4 coin
tg: k742577

法甲upgrade我得隻天使

81定普通?

搶位

有無巴打教路依堆人應該玩咩陣

打352 好似唔多夠力攻 防就還好

仲以為係「溝唔到女唔係冇原因」

81

咁又太衰

回返上到post，臨尾10分鐘猜到尾又唔算西，成場就有的，不過你有能力猜足全場，我又搶唔到，我又覺得自己抵輸
PS：今日連輸左5，6場，個人平和左好多

我以為係抵你冇女

上個post見到黑驚巴依家個陣咁疊水

佢又中黑包又中icon

恭喜巴打你又成長了
只要看透一切內心就會豁然開朗

準備做if upgrade
希望今日晏就手足祝福我

中撚左黑包仲係咁叫春又真係煩左啲

佢有中icon咩？
咁唔怪得啲人咁屌佢

佢就好啦有個為佢而設嘅topic
上次係咪已經係英華候克

你個名

好似中左隻七十幾萬，已經唔記得係邊隻

中好野仲好春
真係係傷口上面灑鹽

求圖

我都想中cr7,不過都冇乜機會，做咗2次就算

屌你老母BF中過喊包揮手區：
1)屌你老母司瑛巴

owen

怕記錯，等佢上水解畫

咪再提 咩upgrade sbc都係垃圾

Depay

一場中2，3下柱，俾人兩下反擊反cup，今日有兩，三場咁，我都未掟掣，我都覺得自己有進步

我都中咗隻硬吹

巴打知唔知幾時

撚唔掂張if 世三
打lf lw cam都好似無乜作為咁

屌你老母挽撚猿

球員數500做到150
得賓周馬同天使

屌你老母有＄買hazard??

屌你老母天使都86 rating啦

我扮得似唔似

抽到乾塘

講真 中左隻吹得喊包仲喺到叫春真係on9
之前中owen
我玩左兩年 icon同>500k 貨都未撚中過

真係屌你老母
黨員大撚晒

點算 唔想比人屌老母 仲要trade得

最慘係叫得好撚密 呢2日抽垃圾既人見到應該好撚燥

我都想要天使

做咗一pack中法比

你都中mertens
我嗰張硬吹嚟
今朝拎咗兩張if做 以為係吹得嗰個sbc
開完諗住賣 發覺做咗硬吹

真 跟隊屌佢老母

上個post見有巴打話炒IF ben爺， 炒呢隻好唔好

bf 課左千三 同無數既totw league upgrade
得隻mahrez
好心黑警巴就知足啦

Owen

屁馬食咩chem最好

世三不嬲廢 所以冇人用

中左owen仲屌賣唔出仆佢個街

hunter

未中好野既巴打唔洗灰心既，的爆機卡都未出，當儲下氣，到時就會中

ヨルシカ

佢好似課咗好多

有無炒卡gp?

你個名係邊套動漫?
hazard 今集定位好尷尬 但打中間好過打LW/RW 既
原來你又有留意我

終於都中
屌你抽成幾十pack 核彈 都唔中

屌你老母中得硬吹世三咋
幾時到我中喊包美斯呀

純粹扮下嘢搞下笑 唔好屌我

見個個都中喊包自己都做咗包法甲81 中咗verratti 好開心 做埋咁多包濕鳩flash sbc最冇一張值錢過佢 多謝EA

Dybala 門檻低啲
可以諗下

見到喊包
先屌為敬

Aimyon 正

小心比人屌老母

講真我今次WL試過3場領先2：1
80分鐘開始控住個波
3次都係去到87 90分鐘就傳失
明明easy pass都會控甩腳
或者交交下人快波慢失
之後輸反擊

最後3場都係輸

睇埋今晚有咩，先清倉刷

冒住比人屌老母既風險都要跳出黎

下個月去日本睇佢concert

Battle spirit
記得巴打女朋友送pt幫你抽if基沙文
而家sub入去練緊點打cam

Bb icon upgrade

Btw 個acc 封左market 棄game先中

調返轉，抽倒喊包先有資格屌人老母

我係要塞皇奧丁

呢個bf有得做balotelli開心過中美欺包皮

我都知我冷靜d 11W係唔成問題
唔講俾EA做
成日衰絕殺，一係去到禁區頂就唔知點傳
有時d人仔走位又屎

Ligue1 upgrade ?

窮撚上年張potm用到game尾
今年再用返唔同feel嘅

冇女就係對佢最大既教訓

上年去到驚尾都冇人用了
個個都包皮 屁馬 古韋油大哨

羨慕 啲飛唔易買

屌你老母起碼兩場單刀俾人從後鏟低
無牌
跟住十二碼唔入
最後輸一球

你記性真係好到
但呢兩日我覺得ea 出個法甲sbc真係抵做
我身邊玩緊既朋友好多BF都有中好野

其實我個陣都幾唔錯，但係過左成個bf無中過好野又望住你地係咁中心理好唔平衡，d廢金諗緊賣晒佢好定做晒落法甲度好

合體=聖皇齊格弗烈甸
巴打玩到邊輯 我玩到龍霸停咗

mean到....

求食評

呢隻驚驚地 d人砌意假都唔買佢

要有大心臟
加油 個陣夠抽靚紅卡

呢個BF用緊生命值硬接

feel到佢未必再入嚟
或者會改名再入來

我都係咁上下 玩到劍刃篇初期
龍霸風霸烈霸刀霸

Fifa得意 情場失意

咩事miss咗

玩唔掂seedorf 打得仲衰過上星期 換blanc會唔會係upgrade

我無做法甲...
用晒啲人做西甲搏偶像if 美斯

係咪要封到fifa 21
無得提早？

gakki巴可以睇上個post 最後2版 就應該明

嗰陣用生命值硬接完啲人會淫叫

我唔會中計

龍霸好撚型
嗰時都唔知佢個陷井技點用
純粹想chok就chok出嚟先之後鳩作個理由算

平衡宇宙

自己扣血就可以飛出黎 好似係

埋門差d 算靈活

但油雞好d

EA係咪好憎包皮 點解咁多人中
勁公廁

根本全部EA打手

係啦 可能21都封埋手機market

呢到真係好多人中

81+

係咪一陣10點有新野?今日冇限時sbc好悶

嗰陣都係食兩滴血就0cost抌佢出嚟
off topic: 張卡個姿勢真係型到跌渣

入game轉4231 上定下好d包皮打前會7chem

大家唔好再信
無咁多包皮

有冇巴打做左5聯賽sb任，明明我齊晒，又2個助功，但都唔攻

係做就做 81+

17場之後連輸3場

之前2次都抽中左

一陣又super Sunday 咁多巴 啲貨蟹到2046

81+呀
兩隻81囉咪即係

我都係早d訓
快撚d過晒呢幾日

想快啲有新歌，對上嗰隻麻麻

屌你老母伏撚到 一pack 法甲+ 一pack totw 出d 咁既野比我

WL射十二碼射到第十輪輸
心很累

我都係呢兩隻

邊個陣好d

你睇英文版定中文版？睇中文嘅就轉英文睇多次再做

做咗十包都未中

我以為淨係得法比同Lecomte

幻想同現實 假架上面堆包皮

中咗迪馬卡雲尼施華馬昆
就係無果兩條友

有咩分別

因為中文版譯撚錯哂

黃埔

今日4包TOTW加1包 法81+ 西81+
全部入唔到隊
倉已清

4231 大家點set up
上網跟人set 成日老鼠拉龜
防守又唔太穩
感覺上433（3）踢得舒服好多

你不如貼上黎 你係點set

仲有冇咩位可以汁汁佢 換sissoko？換咩好

棄game賣coin $8一萬 多買多平
Tg :

又有好撚多pack貨

屁馬 包皮 小花 杜蛇
前面點排好？
4222/ 4231

搵多十幾k上if mane

ST Stay Forward
3個CAM 不變
CDM CB 兩閘 Stay Back

太pop 其實真夏の夜の匂いがする唔錯 有自己風格

今日中過三隻Pablo trade/untrade/法甲 中撚哂

全部中前場全部較回防
CDM就 看守中路

super sunday乜都冇嘅

Super sunday係2點？😮

屌唔撚係呀 又捱

屌，乜都無
搞到我由其他game轉過嚟

本身玩緊咩

重玩緊bio6

今年ea cls d大pack不停出

我真係唔撚明依家咁撚delay
你地係點頂到?
禁L2 shield唔到波, 禁傳波無反應

笑左

岩岩今個WL手痕跟youtube pro player set balance balance，連輸好多場，發覺我呢d屎波既要多少少電腦幫手，轉番press after procession loss 同埋fast build up 又連贏番

要放po頭

師兄如果上mane 屁馬full chem唔到夠用？

玩咁耐都冇㩒過L2

ball roll
drag back
fake shot
heel to heel
夠做啦
berba move練得未夠熟 唔敢wl用

課左黑金？

冇打wl
今個禮拜心情又好左
時間又多左

咩app係ps4到可以聽歌？

＋1

sporify？

我中pablo

Spotify 不過佢轉歌個陣會彈舊嘢出黎擋一擋你

DLS 果d喺你開罰球中途pause 果d正宗閪人 打機使唔使咁冇品

Super sunday 同bf 有咩分別

法甲81+做咗兩pack
四隻81

提你 依家係星期日

清識波

aimyon sayuri 美波
好想睇哂佢地演唱會

做法甲81 + 手機開，見到黑色紙碎心諗仲唔到我？屌你中隻81 巴西

Same

呢隻好高機率

sam哥你之前話用尼馬個招點出
你有片話過8成人個招轉身

唔好意思,我想問多次flair shot 點解

第五次做totw sbc 不過untrade

有無巴打知入場十字制轉陣 d位會亂哂 係咪一定要暫停去換番位？

WL 29g14w
多謝EA在我連輸6場，比我連勝4場上14w
結論，我都唔知自己打咩

20g14w, 今個禮拜幾順手，試下上17

Free Hong Kong閪人仲多過支那仔

賣coin

你之前點較，佢未轉果個陣

未轉用4411 入場轉4231
十字制轉陣會亂到防中變左打翼

仲有成10場 上到啦

陣容入面自訂戰術可以轉陣轉位

係咪已經firm 左delay到2點？

你要去陣容果度執位，佢唔會自動幫你執

FLASH SBC

same
cb

普通5星scoop turn

請問各位，buta同杜sir既手感分別係邊

點解submit唔到？

可能乜都冇

要開機交 app有bug

而家有flash sbc

個個星期都係咁閪

20-5
DLLM唔敢打

係咪即係入場要專登暫停一次執位？

陣容 自訂戰術 陣型 禁三角形edit位置

2if mahrez/普金dembele?

兩隻都full chem?

Yes

國米隻馬天 應該有winter upgrade

有無pc玩家切磋下 bf搏殺完陣容大upgrade
id: nthspeicalhk

希望五隻if Ben 下星期可以換到隻喊包

呀仙奴輸緊2:1

開得隻75英冠人

求問

搵到 謝巴打

On9波 出返梅屎達斯 沙加

4rare 換3rare cls

Wilock

原本仲諗緊做唔做 base icon sbc
過完個 bf 中埋啲垃圾
就知道做完我只會中舒米高
DLLM EA

上20

中左Ederson
我課左800再留左廿包都無咁值錢

做啦
成個bf仲未有Walk out
Icon sbc都中馬圖斯

Dalglish 最佳位置係ST / CAM 定 邊路？
4231 / 4222

有無ching做咗morales
求食評 想攞嚟打l/ram

其實想試隻Morales嘅話拎張普通版，再食張全部加3嘅training自己試下咪得

我已經打到輸唔知輸乜、贏又唔知贏乜嘅情況
我諗D4-5哩啲中遊玩家玩WL都係咁感覺
個個星期都係11-14win左右
隊波up唔up都係咁上下成績

Up下個人技術

又有錢執 掃貨

搏一搏啦！

又IF?

83 84

認命撚表示bf 乜upgrade 都無做過，全力做sbc+賣卡

已用緊morales 好好用

try

咩pack中?

morales平身就係平價好用的咭

吹totw

幾時出貨

即刻

if 83 84? 定普金

普金呀邊有講OF

Feel到比EA做了
跟住果場butra禁區內空晒都可以唔入，連輸兩場，17都放棄了

想問更多巴 想入if messi if mbappe應該幾時入

呢隻勁過mbappe la

開始難入了

自用 入得啦

1.9xm

係咪要bid先賺, buy now 多數貴啲?

Bb 只可以st

巴打而家入貨定出貨？

成日見更多巴話有得執 但成日都唔知入邊隻

SB 35000分夠唔夠E2

好

Bid呀 畫公仔畫到出腸啦

利申 D8
經常
頭15G 2-3W
跟住30G 11W
EA 要迫我個個星期奴WL

玩哂d 卡
連做sbc 都有困難

即賣執700-800

啲83 84最高價會係幾時
係咪睇今晚

84 3.5K入 6k-7K走哂

83 2K入 3K走哂

而家玩即bid即走

你set幾多 我記得你琴日2k入

Mid 可以打到咩位？

即走

屁 包 花 杜 4個點排
4222/4231

Ben yedder重返200K

我屌
19/20緊你先嚟同我斷線
我要衝27呀屌你老母ea

諗住耐冇玩打返場 呢條傻西 入第一球衝cam 第二球跑全場 比我臨完場追和2:2 加時贏埋佢3:2 跟住我搓鳩佢全場佢仲要屌返我問幾時有串 真係乜撚野人都有

屌你老母 13 上14 連輸10 場 唔知做乜撚野 打撚到頭痛

THIS IS FIFA

又係佢，之前貼左無數咁多次

喊包係咪食deadeye好過hawk ?

打online draft 4w先得兩個稀有黃金包同一個高級黃金包
懷疑關個account事 抽親冇好野 紅卡永遠入唔到隊 連draft獎勵都咁西

有咁平咩
點解我又找唔到

你理佢咪變左LF2囉

呢條撚樣 唔理佢就谷撚氣啦 衝cam full replay 跑全場
都on撚9

屌 可吹既if 中咗mertens
終於中好野啦
係咪遲啲先賣？

又係bid唔到

岩岩flip左一堆Ramsey

加油sam gor!

13W 3L
2場輸互射12碼
1場lag到我自己走場

更多巴平行server入貨

Too late

抵佢發

頂，爭83 爭到又俾人soft ban

做左十幾包upgrade packs 直播抽比大家睇
諗緊做唔做入黎睇下再決定啦!!
Twitch (Live):
Youtube (Backup+精華):
FB page (抽獎中左用黎PM你):

繼續第十一場禁住人黎打 結果比達史瘋狂神救 再輸球counter 下場再贏唔到就quick sell 全隊 唔再打fut

唔係平行ser 而家bid野放野都有timing

更多巴，話說聽朝派彩可以入d咩？
係咪利狗人 for VVD IF?

頂多咪64波 冷靜d打就掂架啦

唔小心食左訓練
有無得取消返佢

入sb求其打場 quit

老實講 咁樣唔叫禁住人黎打

輸2場pk........唔玩了

係咩timing

派兩場w 睇下邊個咁好彩

相信佢post 錯相

屌你老母 ut 真係垃圾game 黎 場撚場都好似食撚左豬油糕咁 人地一射就有 我就射極都出界 後防自動波讓路

有冇人要 otw 世三 if 小花 包皮 屁馬 , 依家全部set 最低價buy now 唔撚柒玩

好的來吧

一定係bot 搶到
你賣coin 捐仲好啦

跟

正 otw 垃圾世三 104000 俾人秒左

賣coins捐左佢把啦無謂益鬼佬

賣都浪費我時間 垃圾驚

供應多少既時間

唔玩送俾巴打好過啦 咁樣益bot

賣曬？

If alex tellers好唔好而加入？我見冇咩點跌過

屌 一話quit game 即刻就入撚晒單刀 隻game 真係cls

係咪真係有super Sunday?

你咁樣玩 正常都唔會贏

手頭上有呢d人
我應該入 If包/金包/屁
邊一個好d 求各位巴打幫幫手

Fifa 係鬥耐性鬥冷靜 邊個發脾氣咪邊個輸囉

抽緊upgrade packs了!!
一齊入黎睇啦!!

仲以為會有新moment sbc做點知得啲廢野

打左兩年fut 第一次連輸到咁誇張 上幾次wl都係20 場內就打夠14W 今次要打到last 幾場先得 差d 想扔爆手制

依家呢個好似唔抵做？

呢個black friday
清哂倉啲肥料 換左堆垃圾返黎

唔好運做咩都唔扺

只係中到張SIF Mahrez

成個Bf walk out都未見到一張

連輸就唔好玩住

Icon 防中 邊隻好
buget 500k-800k左右

你哋覺得84紅卡留嚟做紅卡upgrade定係普通sbc肥料好

upgrade

屌丫

隻game得EA係贏家

WL 個gameplay真係玩死人

紅卡老母+施素高 踢緊防中
買Kante換走老母會否不智？

是

Up其他好過

一隻84都bid 唔到

其實upgrade sbc 係咪法甲最易有walkout
拎晒去做西甲而家毛都無條

雖然都慣左ea係個大臭閪 但4救單刀比人救撚晒
或者真係要好似RunTheFUTMarket 咁樣以後唔打wl先係對心理最健康既選擇

平時打開14-17
今期得20場8 好辛苦

你有無女先

17w都咁撚串

+1

我都諗緊有冇師兄推薦

Black Sunday Black Friday連中張黑卡都係黑過人

首先要諗吓係咪自己單刀處理得唔好
係—反省
唔係—屌EA

玩得呢D爬rank就係咁

其他驚咪又係狂屌

玩R6 lol 就狂屌隊友

玩卡牌就屌運氣差 派牌差

玩wl個個星期有感

一開始一定會做鳩你
明明禁住人砌都可以輸d垃圾波
小弟技術不濟 頭20場大約10勝內左右
之後最後10場就feel到EA做波比你
對手弱勁多 你人仔又識番點走位
之後就好順利14勝

所以一開始點輸都已經無曬感覺
反正最尾EA都做番比你

之後星期四抽紅卡中垃圾
星期五又再奴
不斷循環

17w好勁咩
雖然我都係
但起碼我有能力衝金一

想問問今晚係味得1個2點鐘 sbc? 而家好眼訓了，捱唔到1個鐘做1次

hlw otamendi 如果想upgrade又唔想用vvd 係咪得icon簡？icon有冇巴打有推薦udget大約700k

有女就無抽卡運

C朗正前 mane打翼係咪最好 c朗打翼唔太識玩 想2個都st但係入game又唔知轉乜陣好
上個wl左marital中華dee右b silva marhez 都好似順過e加 利申非串 純粹想搵個順d既陣 打慣433其他都好似click click地 隱晒形咁 平時17仲有幾場剩今個wl打晒都係得15

WL都有skill rating同勝負率計，你輸咪抽返啲弱嘅對手
對弱嘅對手唔識逼波/遮線你hold到波就有人走位

都可能關我試陣所以輸多左

個陣轉451已經full chem

呢隻垃圾驚

隻if mane 打st 定打翼好？

重推
上到D7 連輸6-7 場

轉咩人/陣好

我個陣 tick咗嘅硬吹
雖然換咗92辛隊 但要靠隻aguilar供chem俾賓爺
所以心思思想換Kante 等我可以出辛隊

可能其他人可以處理得好過我既
但有一球個情況直頭係生波版既十二碼 學界仔都入但咁大個龍張Ben 爺都係要射落個keeper到 我都唯有苦笑一下就算

射波難左好波 L2 ban波好似nerf左 又成日中柱

黑包變公廁
個價跌到

咁多人中都正常

我通過呢個時候會拎大d角度射
盡量唔好同龍面對面射
Ball roll兩下先射都唔錯

連去公廁資格都冇

83 放3000都清得幾慢 賣唔哂

睇到個comment嚇到叫左出黎
睇返futbin都係1.14左右
其實全日好似都係咁上下?

你放咩？我幫你掃

多謝更多巴 頭先ozil都執左少少
但想問更多巴你點捉到呢啲timing嫁
點解會知到個個時間可以咁樣執

玩FIFA其實係屌個市
不過你就例外啦

son轉ben yedder係咪down grade?

7 chem夠做啦其實
Zanetti勁唔知幾多班

我一隻都執唔到

不推文推

我覺得r6 lol呢啲人地隊技術好啲 輸都好合理 但玩wl果時好多時都feel到人地勁過我或者我勁過人 但就係皮球不願進網子
不過比更多巴你講一講 我將fut歸為卡牌game就好似合理晒

出pack時間多貨 自然低價

同理 點解尋日83 84叫唔好放

今日先放 因為今日無咩pack出

用哂自己卡鬼佬就會狂買貨

2m budget 打邊線 除咗neymar Messi 仲有咩選擇

足球係有幸運成份 現實都一樣

不過睇化D就算

點先學到好似啲高手咁逼波

想問下scream firmino同if韋拿老母打cdm差得遠唔遠
依家賣firmino賺100k 好吸引

冇睇個SBC 咩PACK
拎埋最後D 人去做 原來廢PACK 黎

Thanks EA bada sick ball

係咪你 我打完場sb突然多左100000
一次過俾人清哂

又係25淨1
又係斷咗場

唉 上唔到e 開頭輸太多

推下

邊隻好 有食評

Scream明奴勁好多我覺得
我會strong hold

Allan唔洗諗
有啲icon真係冇乜用

有冇食評

喊包
btw今集冇你user名真係

覺得拎舊錢買messi upgrade好多咁
我都覺firmino 啲射波好好j

我都諗緊買美斯定打包文尼明奴

見好多支國重課痴線佬都係明爐+古烈防中
勁到離晒大譜
不過個人認為你係up Messi的話都抵嘅

用單比利用到好嬲
所以好想換

FB 法比

Joshua King

OBJ King+FB Fabregas+Moment Bailey

想問下仲有無人用緊哥狗打防中
我仲用緊佢黎拍if老母
覺得佢開始唔係好夠用

FB 法比 同 moment bailey

Fabregas 89 strength...

Strong link賓爺

但點知幾時有無pack出

佢全盛時期點都唔止88掛

佢12-13唔算最勁，2009-2010 個季好勁

但雙3*點用

即買Havertz

2007-2008 個季 拍法明尼

咁就super sunday ?

攻中得雙 3 星

Cm 得 80 氣

防中無防守

加左shadow還好 但估唔到佢agility 咁低

我用緊佢拍ssk咋
勉勉強強20w only
明顯中場俾人強姦

又skip 得

佢agility同Strength倒番轉就差唔多

89 strength 防守應該唔差

有得炒？幾多入 幾多放

指 30/30 核彈 pack 姐, 你估無, 一陣就有

仲有 cyber monday

有就算 兩腳我都會用

我曼同阿記同兄同弟

Bailey德甲撚好似做得過

84，85

有,覺
但冇咗佢冇人連Chem

但bailey岩岩兩球 下星期好大機會if

應該無了 要1分鐘內買

92jumping 咩玩法

仲諗住佢呢星期出IF
2g win jor Bayern

琴日勁到
利華偷做SBC

蘇b分分鐘又過唔到聖誕
今場收皮下兩場仲要對住熱同曼城

隻野好撚勁 不過德甲同國藉

應該會出，但得84

要用Kai仔連

Link Ben 爺同villa/ morales

邊個亂交sbc

Wendell？

D 86 inform好似出唔到貨

俾左icon

我有啲16/17入20走哂先 遲下再入

有冇人用過

我都諗左陣，邊一邊係佢

好心用HK徽 咪撚係到拖時間 好肉酸

賓爺個價好似上番少少

今個星期wl好差 打曬得10W
平時都有14 17

Likeabos 話你啊

隻king應該可以完美取代華Dee

想知你地係用姑轉人定點
我發覺d 高手轉人好快好準
自己有時要撳幾下先轉到想轉嗰條友
係咪應該習慣下用姑黎轉？

又要打假波

Allan
Makelele 麻麻

今個wl原本11/17，諗住aim17勝，
打到最後14/29
啲人控波好似小兒麻痺咁，傳地波又彈彈下，要時間修正

R3轉 不過我都有時轉唔到

rttf wendell會唔會似ajax左閘咁狂升連chem

可能因為strong link fb 法比仔

捉對方路，通常啲人有既定控嘅位/扭波嘅位 當然要決定得啱又要反應快係好難

識D野

李城

炒strong link要好快手 2-3分鐘就會爆升

之後就會回價

黑哨到咁都贏到，實力表現

依家32500入唔入好

習慣下用菇黎轉人先
玩咗好多年fifa 都係用l1
玩壞手

終於唔洗用3星腳coman

手揸40萬同sbc Villa，應該炒多啲卡買啲中價meta卡定upgrade咗先好啲。
打wl個前場好難攻，防中又會企係到唔防守

Wendell等聽日賣？

If 包見底未？真係好撚想要
睇stat簡直無敵

高追好危險

20g 6w

30000入左4隻係咪已經太遲

我諗唔係咁好用 得三星sm 三星腳

咁都係算

有時包某啲位 特別對面打one two 你要手控隻閘包返呢啲 要用right stick轉

有無巴打撚過if son
因為普金10chem son 同if 7chem son 數值上差唔多
但係想知if son有無神力

又慢 又要80 stam 72 agility tackle得6X
應該垃圾嚟

Ben爺直上22萬

隻野都幾雞肋
打防中又防守數值又好似唔係高
打攻中又好似唔係好夠快
仲要雙三星

250即放

呢啲現實用腦踢波嘅球員一般都唔勁

諗住留返啲錢入貨
淨係入左3隻Ben爺
早知all in

升返曬

講開閘我發覺如果gameplay順起上黎
如果對面放直線比隻翼
兩隻閘會自己標上黎攞走粒波
唔知係咪自己錯覺

點做凌空抽射

最簡單兩下X畀條友再射

今集痴撚線 打反擊撳直線落兩翼經常都係咁 啲interception太撚勁

有咩icon係中路又可以拎來打邊

更多巴 隻ben爺你諗住幾時放

做左第7包totw
都係得隻英撚中堅

食屎啦ea 屌你老母！！！！

屌 岩岩做完gnabry 出隻bailey 屌

告老夫 油雞 迪比亞路 比利 蘇拿

星期一派完彩再講

屌
身為車迷好想做隻法比
但難連到仆街

有咩問題？

身為阿迷 少少想做既意慾都無

451
搵杜奧巴林伯包住

更多巴覺得86inform會唔會回落，呢家升左小小

Ben 升嘅%高過佢 所以勉強追得到

冇得hybrid...
Hybrid 緊英超...

輸咁多場d 對手仲咁勁

咩時間先多人打draft

唔會 根本太平

一隻左翼一隻右翼 唔明問題係邊

想做法比strong link ben yedder
但係個stat好雞肋

if canales 20k入唔入得過

正皮上負皮下

冇人打wl

用semedo好過

係，25g13w 最尾5場 場場都包皮 美斯 屁馬 vvd 仲要係識玩，頭4場見到對面識玩就即quit，諗住5場點都有一場易打掛，點知最尾都係包 屁 美斯 c ron vvd

7chem if廢過10chem nif

UPGRADE 除左法甲其他都好唔抵

我有隻世三同要連埋
林伯唔係prime真係用唔落手
下期Icon好似有艾辛同迪西
但最快都要二月先用到

今個星期基本上場場都有花包屁是但2隻

入唔到隊

點都打埋佢啦 點解要即quit

趕住快手打埋訓覺，星期日要打咁多場真係唔掂

有時好燥 11勝算

包皮都係?

咁其實屌緊咩

係咁有快閃sbc ga

堆黑卡已經反彈哂

右邊打翼有得揀
仲要bailey勁啲

依啲加得1數值嘅if全部都係

一張都無入到

痴線 1點返到家
本身得4勝要狂CHUR 14win

Search 唔到人

紙皮時間

我有問題！冇錢

琴晚跟左更多巴啲86if 而家都賺5k一隻

贏緊一粒但對面無啦啦斷線跟住計冇打過

我有2.6m 都無用 升曬無野入

chingg咩record

upgrade完隊波都係17w 同未up冇分別
課左2pack唔知為咩
紅卡又西 抽包又冇好野 draft4w中兩個稀有黃金包
屌你老母垃圾驚

d核彈pack過左15分鐘都仲有6萬幾個

尋日panic sell中途心急入貨以為實gg
入左10m貨
點知過左一日反彈
雖然賺少左超碼1.5m
但每張卡由蝕變賺個下真係好開心

因為前兩日比fifa撚完黎 大家斬睇定d

第二日啦, 課長都抽到夠曬人

小課果d 一早無曬彈藥

巴打啲Ben 爺放哂？

咁有米

今年ea cls瘋狂推核彈包
上年都冇咁多

巴打點睇唔敢自己做決定啦

其實年年都係咁 邊有咁多購買力

同上年一樣

24/24 之後 30/30 再之後每人限幾包 30/30

你睇 castro 開到無心機, 之後抽中好野仲要扮興奮, 但其實佢已經揸住爆機陣

17-3

大家d ben yedder 升到225k lu 而家放定outpack左先放好

岩岩放左隻

屌我換左美斯仲廢左 得11 早兩星期17。。

普金肥料⋯⋯一大堆可以掃

依家應該炒咩好？
好似咩都好貴

第一次遇到E1 player
但係我得17w

睇左佢抽左10個125k packs都係冇值錢野

22g 17 w search 咗半粒鐘

低rate啲我見冇咩貨喎,姐係84 85
炒高rate?

連開完兩隻Immobile再連開兩隻Vertonghen

佢為開而開, 有乜所謂, 最緊要你哋覺得好笑繼續睇

根本佢中好嘢都冇感覺

傳說中嘅有錢人的空虛

我都真心唔知 所以先上黎問大家點睇

全部rate都得 去bid就得

我已經入到乾塘 要套現

24g14w
打唔打埋去好

費綿奴個位upgrade邊隻好

17G14W都有啲後悔打落去

22g 19w

有500k應該入son自用定入if kdb黎賺錢好

上年夜晚係咁既Sequence，但記得日頭果陣冇咁誇張冇咁多大pack好似
今年連日頭啲時間都係每粒鐘係咁推限量大pack

屌唔記得禁不推

15-1 now

入左500張左右 夠皮了

聽日應該可以執70-80萬

唔敢想像你棄game玩股票會點。。。

更多巴入咗咩？

玩德甲，Bailey係唔係必做？

Bf等於數銀紙日

我蝕到pk日

而家入仲遲唔遲

根本入唔到

仲bid到 尾班車

蝕完加連查 蝕美c 蝕埋Allan 依家揸住2.6m企係到

咁貴點bid

我仲要30場0win

你勁

棄game 放2.6m 9/10k 包卡稅

82 if 10250有冇肉食

Larson巴做乜棄game

輸波都冇咁肉赤 抽埋啲垃圾

麻麻

揸住隊352 比啲普金隊由d7打到去d9

我都想棄game

睇緊馬體會對巴塞
達史真人勁撚到

Bid唔到野都唔洗咁

352 打反擊, 個 game 一慢同 lag 就仆得

If 達史都幾撚癲

未訓但係啱啱發現自己miss咗上輪prime gold players sbc

終於搞掂Trossard

救咗兩球必入波
要if 了

On9 joao felix斬個球到哂腳 咁都救到

點做到
同Top 100一樣咁難

勁嘢嚟
建議打前,勁敏捷得嚟加速勁快

做Objectives低D仲好啦

唔係啦
10幾萬整隻咁一般嘅硬吹係好唔抵
諗下點樣用舊錢hybrid好過

更多巴其實你咩陣
照計你全game所有嘢都買得起

除非下半場派膠
唔係應該9成if 了

Flash sbc開親都係屎
死死氣繼續做下upgrade發下夢算

食咩chem好

更多巴上到1千萬coins未？

有Hunter就建議俾
Marksman都可以

諗住用佢頂Sancho個RW位
又話出力子嘅

Thx

我想felix if 多啲普金都好好用 不過踢得麻麻

好撚黑 icon upgrade都中垃圾makelele

賣隻vvd seedorf 同Hernandez 棄驚都得

唔好灰心巴打成個bf我抽中最勁係卡華仔ja

我中舒利亞

Castro依條友成日打到燥狂咁 唔係佢成日開台都唔會睇佢

課左成千都冇隻野過87 寧願輸波輸一千仲好過抽埋啲垃圾

輸一球就走 比人反cup就走場
啱啱又黎一場lead 5輸返5球

我勁陣d10 tim

唔好咁快走場 我成日0-2追2-2 3-2咁

跌市已完
星期日晚都乜鳩都升

D 友就係睇佢咁樣笑下

個遊戲已經冇左享受既感覺

我玩sd gundam仲撚好

聽日打場fdly?想知你點玩

好 tg我

㩒錯

想買

有時幾好笑有時做多左覺得好撚嘈

中意睇nepenthez多d

Neppo
Digne~

有無人同我一樣
覺得隻game太奴
但又想玩某幾隻icon
一開始儲夠錢買齊想要既人
之後就淨係打電腦
J吓自己果隊

Ben sir大戰包屁點解取消咗

Agger

有冇諗過係brie larson個名太邪

好似話落狗屎落到踢唔到

點解你可以入倒咁多張卡 冇爆位咩

小花

每次完片都會跟住佢一齊講 peace~

有無人知呢批幾時會出

90%流

唔會係真
fred 91

巴贏波 達史應該if
神救左幾球 要不是達史 已經456

有咁多仲當打緊, flashback 乜

sanches 22歲fb

Gotze

其實點做到

同問
用電話狂bid
永遠都有人推返個價上正常水位

Fred有勁過咩？

agger

用電腦

如果有人搶果斷 換target

Bid50隻 50隻都比人推番上去正常價

Buy now 3000 bid到2500以下 其實都ok

有時換target換到bid左放3日果啲
舊錢咁就hold左係到
下次試下用電腦先

walkout!wooo!messi!ohh!walkout!!!!

又突然出返快閃既

每個鐘一次

大約幾多秒㩒一下先唔會softban 屌啦星成日都ban

IF T.Hazard in game stats仲高過Moment Bailey

夏細佬其實都好勁好好用

更多巴 我想問估計87杜sir 遲下outpack會唔會再升 定係啲人會買prime而多人放左會跌

隻king非常好用 值得奴

邊隻？

咁快搞掂

仲有十場DR未奴

打ST勁好多

IF ben爺係咪會升返？見而家上返200K

有借用版姐

有無人可以寫返一個合理價錢比我買人做icon base?
84-88
會唔會bf後大跌？

88 22000
87 18000
86 13000
85 6000-8000
84 2000-3000

想問下ucl普金就可以做sbc當普金咁用
ucl rare既話sbc又當唔到金rare咁用既點解
定係又係要開console submit先得？？

賣coins
$10/10k包tax

外加82 IF CB

唔得，唔當

想快D知 ICON SWAP2 有咩人

又有幾皮執
我最高85

有DDG仲想點
得81

得隻渣古

SB reward又閪撚哂

Sb獎勵閪左
不過今朝flash sbc中reus

Telegram: jeffrey_fifa

成個account賣，市值連倉球員最少值3400萬coins
買嚟拆放都可以。 $25000

邊個會用兩萬五買個account玩一年？應該賣俾大陸土豪

但點解普通ucl又可以當普金用

想問下各位，son同ben yedder if既分別在邊邊

EA做嘢唔使你教

untrade totw
77 81 84 84 81 82

tradeable totw
77 77

課左幾多先有呢個陣後備陣都屌打好多人

感覺幾w係睇技術多過卡，有時upgrade左個陣都係打返差唔多成績

你係咪報緊六合彩號碼

佢不嬲都over-react, 睇佢鳩叫好煩

二選一邊張好啲？

仲報小左次77
唔知係咪上世屌過佢屎忽
跟住哂

我覺得係一剛一柔
賓爺可以在禁區入面做細微動作再射
兒子後上/禁區外射

利申: IF ben + IF son 用家
son 打CAM

求upgrade推介 800k budget

個龍

之前Strong link Hernandez
無計 已經有隻ter stegen準備用
但未諗到點換後防

開心

今年意志力好夠
Bf過左都無課既沖動

諗起d gameplay 中到icon都係食豬油

本身用緊上面
抽中左reus轉下面好唔好？
定係賣左reus 用200k upgrade上面好？

吹奏一下牙朗今年整體弱左但finishing仲係勁到仆街 今年比人歧視希望可以平d入到佢張toty

81+中跛佬

無左頭搥咁既價買finishing唔太抵

識撚少少SM
都仲係Bug一般既存在

試過有一場對住佢, 咩撚野角度起腳都死角入

更多巴啲ben爺放咗未

放ps4 fifa20 coins
$11/1萬
不連稅
payme交易

禁區頂全方位鳩射都入

1.4m抵玩

Hernandez 換華拉尼咪得
左閘換埋鍠文迪

如果我放走IF BEN爺, 入隻普金包皮, 值唔值得

兩個打法唔同，睇你打法

我諗坐用黎拍兒子打ST + CAM, 但係感覺2個都係模組大既球員?

法比有愛 但雞肋到咁

隻米列達奧衝到75萬就放左佢換89blanc 唔係唔勁但駛唔駛追到咁

有愛都要照做

一路堅持玩first own play 終於中到ssk
用完終於明點解個個都吹奏
痴撚線 好撚搶得得黎又有攻有守

左閘semedo

疤都做唔落手
射唔到波 扭唔到人 守唔到波

上禮拜elite 3，今禮拜Elite 2

阿狗所以點都要做

81+ Upgrade中佢

無板即飛 以為全垃圾

勁，打左2年都未上過E3

我都係

巴打咩陣 介唔介意分享下

價錢差好遠, 一個有可能未來升數值

但 Nain 個價好抵玩, 又有射波

兩個都可以自己帶波, 一定好用

完全feel到G1上Elite既技術差距
最後四場一場都贏唔到

巴打好似用德甲陣

入場會用4231
尼馬st 美斯cam zola mertens翼

我都係唔知幾時中左硬吹 但都係用返保連奴算

無尼馬無包無美斯係咪唔會有機會上Elite

我link唔到冇做

以前係用德甲陣，開始打futchamp唔夠打
最後賣隊變meta陣
倉仲有POTM利雲 小豬etc

依到啲elite巴打都有一至兩隻
有錯勿屌

好想見識巴打落場踢法
我都想上到20w就好好

絕對冇機會又唔係
理論上你有多d勁人失分會少d既
因為美欺牙朗果d好多神來之筆會幫到你執win 輸少幾場又高一個bar

me too

諗住奴到去呢隊就算

elite player用sm真係好純熟
心服口服

巴打你個陣點，幫你睇下

亨利用過唔好用，可以考慮吓喊包

屁馬無限禁區drag back再射
齋玩熟依招都夠
反而做波做到去禁區唔比人搶先難

有時贏一下轉身就贏左場波

係，最叻仔上到20場通常就止哂步

今個星期after patch有冇改左防守打法

好多ut frd都有上連登廢時自爆
但唔怪陣容事 真心覺得技術水平唔夠
忙埋依兩星期 想練下

開心 中hunter

比elite player狗咁撚

唔怪得今星期怪怪地，原來又PATCH過黎，改左D咩?

棄game賣coin $8一萬
Tg :

15w1l

之後18w10l

慣哂，冇尼馬美斯包皮上到20 WIN都夠交代自己

黑警巴返黎未？

大家講下笑啫
中喊包但係唔上UT post有咩野意思？

正常架 證明左未夠班上G1

呢個patch就快變fifa19
比人入左幾球上集禁區轉身180度仆街射波
自己感覺442陣最難守
防守打法冇咩點改，呢個patch係鬥入波

Ssk係咪好用過kante??

唔同級數

同陳7話自己踢法似villa一樣

同感
佢唔執返好佢 變返19真係唔想玩

咁多位巴打 想問你地4231通常會點set
上星期21g14w upgrade左 今個星期變左29g14w

TROSSARD都未搞掂 又一張要奴

人地防守靠撞
我拎隻pique去撞人反而係我踩波車失平衡失位
都唔知點玩

兩晚冇訓做sbc...今晚仲要做King obj...。番工釣曬魚

之前4231勁因為聯防勁，而家防守削左好多，要再諗諗新野啦

我都係 打機打到咁都唔知為乜

同樣人腳下係咪砌唔到全10 chem？

另外有40萬可以點upgrade好
想up隻son去if
但bernard又好好用

（上星期咁陣都係得12W）

我冇諗過上集d on9野慢慢返緊來
遠射 仆街入球愈來愈多
好地地唔知buff傳波做乜鳩
然後入到禁區點射都入
Ai blocking都好似勁左
覺得好快主流又會變返drop back

今個星期一打就覺得好唔順手

貴左好多
想入黎自用

今日係咪都會繼續兩個鐘一個flash SBC?

今個星期打到唔知係自己技術問題, 定係gameplay搞到我咁

想問下踩住個波轉方向嗰招點出

20 一出嗰陣咪幾好
越patch 越on9

希望carry

ben if, 包皮， 兒子， buta.

4選2點好

有轉身？

打邊cam普金包定baby zola好
求兩隻都用過既食皮

Zola打中間好

中路已經有屁同ben爺

有錢買喊包

喊包同屁撞到頭都爆

其實打4231嘅邊夠快 唔她斷臉已䊺夠

呢個星期我又唔覺有咩大分別喎

如果要黎打翼，喊包會唔會好過屁馬？無辦法擺到屁打st喊包打翼

課金係唔係一定要由ps4先買到points

射波係好 但控盤傳一定係上年好啲 今年啲人食豬油 一係就腳步好浮咁

後面係咪講緊唔洗full chem都夠
就黎要用翻譯年糕

Butra 真係有需要食hunter? Finishing做唔到99

其實ea知唔知好多聯賽冇好用既左/右閘
成日出埋d貴價中前場sbc抵比人屌

利申：等緊法甲左閘/西甲右閘

轉身180射都比人入左幾球
前面兩個cb阻視線都無用

同埋防守迫搶勁左咁
氣又扣少左 撞個力度又大左
次次一拎波就ruby咁

今朝squad battle rewards最值錢係張hunter walkout咁款

都係
只係想知道邊隻會好用啲
睇stat包就finishing勁啲又大隻啲
但係zola就傳同遠射勁啲
1516到人都癲

求指教各位高手

都係meta 球員
今集仲未見有人功課平陣上e

理論上 尼馬打邊到都唔差過包皮
你見PRO都係尼馬打LW 包皮打後備

85 morales其實幾正 traits同stats都好 係爭隻左腳

Super Sunday 有咩咁super?

諗番係幾年前用d cheap 球員遇到全toty 藍卡陣都頂到下（假設實力唔差太遠）

但近呢兩集係好明顯陣容係會有樽頸位
卡的能力差距愈黎愈大

8包 法甲81+

咁卡既能力差距大先好喎
比你用隻費蘭尼打贏隻古烈治好無

提你星期日咋嘛 做咩姐你
雖然Black Friday真係好黑暗

所以我都明白ea 點解隔咁耐先出icon
以前無icon 就算遇到勁人都唔會太驚

而家勁人渣全icon meta card 真係食硬你

本來用緊kante, 諗緊好唔好換ssk騰出30幾萬coins

Butra 好勁 做最頂點 一拎即射
跑跑樂 包皮 butra
會傳波sm 先 考慮 ben if 同 son

剩返嗰個位想要一隻LAM/RAM
求建議

再次衝e1成功

以前大把人玩銀卡隊
係近幾集卡既能力分野愈黎愈大

卡左係17-19w幾星期 有1.5m
諗緊baby白蘭斯定 施素高 再拎錢upgrade賓耶

De jong 如果想買IF 宜家係咪直接買OTW 抵？

今集醒左啦 一開波無PRIME ICON
有就仲多人棄GAME

直接用sif奶
rm用dembele唔得咩

唔好再提SSK得唔得
真係唔夠班

做左10幾次TOTW sbc
一隻精選都見唔到
比隻dybala我都好呀.........

Thanks 咁我照咁用住先，直接儲錢升級賓爺或者普金dembele

我自己會寧願擺大個頭係前鋒先

你講中了重點
所以而家場場對住同一堆meta 卡

以前仲可以砌隊全曼去頂
而家砌全曼打WL 好大機會比人炒

佢擺明想將FIFA推上ESPORT
無人會想自己張ICON輸比幾百蚊貨仔應該

唔係

我幫朋友玩 用施素高kante都上到17w
個陣廢過我好多 所以我先心灰

有無人有rttf militao食評？
我見佢貴過van dijk
係咪真係咁勁？

其實我ssk上左SIF ngl / Allan / fb paulinho 唔係真係覺得咁大分別

Outpack前買if mane 賓爺 無咪穩賺

SSK而家好廢？

Militao用過 係勁 但唔值咁貴

Vvd你係feel到佢個力場

你地會首選 喊包定係屁..

大佬用隻1皮都唔洗既同3X萬既比

想問邊隻係喊包

好多人問過呢條問題 見親答案都係打ST一定係屁馬

今朝720k放左 唔合理地貴

唔係SSK廢左
係其他卡勁左

翼定st我都揀屁馬
佢個種靈活係唔同d
仲要5星wf

Baby zola 係咪完勝 if 賓爺？

其實SSK咁平係因為本身rating低多supply
用落同其他非icon防中比冇乜輸蝕

請問咁多位巴打 15萬換黑卡86韋拿老母定汁一汁後防先好

個人意見，otw係最大騙局

再唔係，買都係買otw既前鋒好過
中場真係唔好試。

只係個人意見

所以已經唔可以用一般既足球game來看待，見到百萬貴卡扭扭扭，扭失左個波仲係佢度

Vvd 一定勁過

Up多兩點就唔知

唔係廢
但個個人都upgrade左隊波
會feel到佢開始唔夠做

我覺得用比較黎講
kante個種細細粒行埋去有時無神神偷到個波..
ssk個種大大份人地唔夠佢撞

利伸:覺得kante好用好多

90 if mbappe 幾好用

mertens打左定右am 勁唔勁

no, 只係好過普金小小…
買黎當投資is ok

最類似kante係咪得If老母？

Time for ff

你地寧願

正皮：有多的pack luck（未必大獎）多的walkout

定

負皮：gameplay 順同有的運 WL唔激氣

豪華版有德國隻Mathaus

對過 好勁
唔差過vvd

老母係個外型似
實際上 WR唔同 , 防守能力 , 兵種都唔同
你話似我覺得ALLAN 馬杜迪會似D

kante搶完波再起動加速果種手感係用過先會明

呢度真係好多高手

如果出交屁我真係賣身家做

我見差三萬蚊忍唔住問下

慳多三萬啦巴打

icon既馬基尼尼都係咁

有2場12碼贏
有d運既

只可以講
kante係識吸波
ssk要手控多啲

就算扣左兩場都E2，冇幾多人做到

而韋拉就係識吸波自動企位+類似ssk咁嘅模組同速度

有時用咩球員真係好睇自己手感
見大家話Neymar勁包皮好多
但自己用neymar完全舞唔掂 WL 9場2g2a
一換包皮 兩個禮拜夾埋48場51g25a

Yes 我用messi 10場都交唔到貨 扭都扭唔過

Kane又快咗啲啲喇
Road to 80 pace

包皮用普金打ST/翼 係咪都ok?

用勁球員都係為咗易d破鉛
如果無西gameplay 球員唔用咁勁其實都無咩所謂

掉返轉諗
無西GAMEPLAY 勁球員都顯示唔到原來咁勁

美斯走位同埋門好勁 加速又快
見好多課長冇乜技術
求其塞啲波畀佢撞射就入

隻king 一係跌落去d9/10 屠新手 一係刷 要入4球volley cls

同埋好睇你打法
你打控傳同long ball唔同球員又係有唔同效果
利申9up廢渣

我用佢打St
有時後備換vardy入黎 包皮轉LW
我覺得兩個位都ok 好勁

我都係 用兒子入好少波

最近廿場都係Ssk食shadow打閘，推J辛上去防中 拍住 kante, 橫掃

差30k我會買otw

成日攻到入對面禁區頂就唔識打機 d人企到好密實搵唔到人傳

所以EA真係好仆街
為咗賺多d錢 整埋d垃圾gameplay

呢度問一定吹奏尼馬
其實兩隻唔同type
不過今集5星腳太屈尼馬係勁咗

我寧願後者
打fifa 抽靚野又點
Gameplay 一西你用咩人都係一樣

baby大簡有無食評

事實係今集屁馬真係好用

想問下點樣撞開人？行到埋身再L2?

但包皮起動同動作明顯快過尼馬

更多巴而家有咩野炒

呢個真，包皮易用好多，純屈速都得

開心過中板

我屌你老母咩EA
個SBC出撚左3次Promes比我

我自己覺得包皮只係一隻高數值既一般人
屁馬就係有自己既MOVE SET

入IF 兒子係唔係應該今日入

仲要一包兩張

咁又三皮幾四皮野

一張一萬咋依家

用包皮要善用佢既99原生極速，同其他卡食Hunter 99速兩回事，一接波推r3後面已經食晒塵

Icon sbc 中咗
搭pique 一大一細 唔錯

我都覺得屁馬好特別
但喊包其實都好屈

今年正路好用，唔驚頭

上年用左三個幾月，下三路掃晒
但而家好似用varane好過

5星 skill move有邊招好用

包皮啲加速同動作嘅快都係佢獨有
只要過咗半個身位再fake shot神都追唔到

輸4場攪掂啦

牛尾巴
Walking scoop turn

正解
你技術夠對面好就下下扭過啫
大家差唔多嘅時候硬爆一兩下已經可以改變賽果
所以pro player一定有哂兩隻

細微控制上 尼馬超哂班
包皮打慢少少就已經難發揮左
但尼馬就快慢都得

入夠十隻中超普巴，0蚊再炒過，下隻目標美斯

真 我用son打攻中場均一球 用屁兩三場先一球
射波手感都係兒子正啲

遲左啦 開始升返 琴日跌到710k

包皮用得好順手

呢個禮拜有嘢做冇mon市 巴打有冇入貨時間推介

84 會維持5k 幾耐

真係想用就呢家快手買啦 後日outpack仲貴

法比仔 有愛想砌 有無bro砌左?

打快包皮一定勁尼馬
打慢尼馬又會勁過包皮

同埋包皮一樣打慢都得
只係慢冇尼馬咁勁

WL 仲有幾耐完

我依家問題係用喊包咁保球皇就要8chem，如果將otw 賓爺upgrade做普金包就full chem，但係普金包平得果少少好唔抵買

如果買vvd係咪最好而家買 下個禮拜if outpack仲貴

包皮除左4星wf唔夠屈
都算冇乜缺點架喇

射波對唔住個價 換翻小花一天光哂

原本包皮4星左腳，我成日用左腳射都好勁

其實點解c朗咁少人用
但係佢仲貴過尼馬 包皮 美斯

幫幫手4231窄打正前
：普金尼馬
：baby dalglish

28g20w 衝e失敗

點set D人好，Ben yer 定包打前

你個8包81+呢？

用左30K砌左隻玩

死哂 最高迪馬尼亞

我都準備砌 正選入隊 打cm

4231 4222 個d陣 就最好不了

Ben yer打前啦

普通咭都打得咪無人 upgrade 無人抽, ea 食乜

之前有砌 Villa Mata Pique既巴打要砌
EA今年迷西

喊包夢碎

Balotelli做唔做得過?玩開意假

我屌flash sbc鬼佬日頭時間先出正pack
到亞洲佬日頭時間就出埋啲閪pack
又歧視asian

諗住抽返隻喊包，賣返隻喊包出去買美斯

做咗，我覺得好正
但快速反擊唔使預佢

I Know that feel bro
賣返隻喊包Upgrade CB位

2010西班牙

抽左幾多包?

冇愛冇必要啦

EA 炒撚左個翻譯啦 PROOF READ 都唔識

有500k，閘換Semedo同Robertson，仲有400k換Kante好唔好

十幾包 清哂D un吹加用左4-5萬

Ben 爺都冇隻

但我好似差隻st

IF賓耶同villa
邊隻勁d？

勁唔勁

81+ 法甲 得un tradable

好好用！

81+ 會有totw架咩

癲陣

17w

射術okay?

會

85 Ben 爺同84 dembele 你地會揀升邊隻先RTTF dembele 好似好貴，但係雙5星無咩邊幾隻取代到佢

4231 in game 包皮定nedved打前好

換左lin先啦

可惜唔係包皮會中totw11 定totw best

我個陣都係差佢未UPGRADE
但要20K上900K好辛苦

兩樣都會

你地league upgrade sbc做咩league多

我見個個都做法甲想要mbappe

炒埋呢轉賓爺IF應該買得起，但係呢個價真係買唔落手，睇下有咩Icon撚下啦，又真係隻隻都唔夠佢勁

ben ye覺得84丹比利打70mins已經交到貨就換super sup 佢條氣太短

Totw sbc 好似掋玩過81+ sbc

Lin換Rio？定換Lenglet加埋Alba

Mo salah mo salah dining down the wing
作為利狗開心過中美斯

我呢個陣踢咗10場WL
佢入咗12球助攻10球

開心駛用中

出完個post中左

唔用美斯

哦

法甲唔夠30人係81+
機率大啲

用緊，美斯7chem打cam，dembele 打右翼

好慘，揀到無野好揀寧願一隻7chem都要用番美斯同dembele

我都係呢兩隻好用但撞哂位 逼住一定要7chem

好冇用似邊個

甚麼totw upgrade league upgrade 都係呃人既
未中過好野

要前就ben
要邊就dem

依個時候買雲迪克係咪好傻

有買貴冇買錯

隻法比好想合，但係英超陣點塞入去

好似貴左5-6萬

你點中的 做左250次 最高得卡雲尼

佢中好野又唔係好串 又唔係好貴
哂自己時間哦人係咪好有型

我屌你依家就整10包一次過開

250次

整L到頭痛

我做左7 pack 1 rare upgrade
我見個個都target 法甲

係 以為冇喊巴都有屁 點知好多廢物

81+ Ligue 1 pack?

因為法甲最少walkout 上黎toty果期都係target 法甲

送個個幣入去玩抽中美斯
試完返唔到轉頭但又無錢買

250次
一次當5000
都成百萬

全部upgrade都係呃人
整左廿幾包totw同法甲 全部垃圾 食屎啦ea
我既喊包係邊度 點解影都唔見
抽中喊包既全部都係ea打手

有無咁易

你地隻sissoko用咩代替左想upgrade佢個位

有得Strong link politano，心郁郁

係咪要斬手指

今年console 有冇得快整？上年可以filter 廢金一格一格擺晒11隻

嗰rival 4 volley 係咪CLS😑

其實呢隻都係第一隻IF
唔使特登追

單前鋒後面有個CAM
用90利雲定Reus好?

Kante la